女朋友無啦啦話想去飲酒代表咩

約左幾個朋友出去飲（chill drink)
我話陪佢仲要叫我唔好去

人地都叫你唔好去啦 番去啦

臭雞

佢約左幾個朋友飲精
唔係飲酒呀

唔好阻人啦

走頭啦

護一護眼先

唔好跟我去添啊

無事既

有我睇住佢 放心啦

呢D POST屌你老母，日日都一樣，設問句咁撚樣款
唱撚晒雙簧

揾食

有咩問題?

代表佢真係好想去飲酒 但係唔想同你飲

老闆(醒目)啦，佢都係想醉左比人帶走姐

我話接佢佢又話ok

臭死

因為到時你打比佢佢會唔聽

第二朝去酒店接返佢？

代表佢同你一齊生活苦悶
想睇下有冇機會同其他人發展下

死臭雞